沙田人你地係咪痴線架？？？？

嗌撚到成層有哂回音

沙田人真係好癲 今日去沙田食飯 啲人過一陣就叫 好正

屌好多人

我呢邊無既 晚晚得我一個嗌
利申沙田

沙田柚

我講緊新城市廣場 唱撚埋歌

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [國難老闆同一眾員工已保釋,開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

如果將香港十八區轉換成古代希臘城邦
沙田應該係斯巴達

小心啊 有鬼！！！！

頭先個西裝狗仲主動聊人影相！小心

叫口號都有鬼

佢係咁望 影相 又望錶
無一齊嗌